(26) 電單車 關於條喉

想問下本身部車條原裝喉係短岀 係咪一換要換全梳
2017 ninja650

窮撚可以選擇只換尾段

你咪睇下有冇廠出slip on

我就係諗緊原廠條前段可唔可以留低 因為唔想成條換 好嘈😂

有阿 係webike睇到shark dsx-7 但係就唔知岩唔岩裝落條原裝喉到